{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009951",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002152061?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용인 이스키아 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは19:00から可能で、チェックアウトは13:00までです。 チェックインのご案内は平日(日~木)と金曜日について異なります。 平日は15:00以降にチェックイン可能で、チェックアウトは13:00以前に行ってください。 そして週末の土曜日にはチェックインが17:00以降に可能で、チェックアウトは13:00以前にしなければなりません。 また、人数追加時にはお一人様10,000ウォンの費用が追加され、全客室は2名基準です。 朝食は無料スナックバーでご利用でき、提供される料理にはカップラーメン、トースト、シリアル、卵、カップ飯、即席ご飯、飲み物などが含まれます。 朝食の利用可能時間は07:00から10:00までです。 歯ブラシと歯磨き粉も提供されます。 すべての客室にはノートパソコンが備えられており、駐車は無料で利用できます。 また、Wi-Fiも無料で提供します。 Design Hotelは客室テーマが写真と異なる場合がある特性を持っています。 利用案内欄には入室に関する具体的な情報は提供されていません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "19:00からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "13:00までチェックアウトをお願いします。"
        },
        {
            "question": "平日のチェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "平日(日~木)は15:00以降にチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "平日のチェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "平日(日~木)は13:00以前にチェックアウトをお願いします。"
        },
        {
            "question": "週末の土曜日のチェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "週末の土曜日は17:00以降にチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "週末の土曜日のチェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "週末の土曜日は13:00以前にチェックアウトをお願いします。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合の費用はいくらですか？",
            "answer": "人数追加時にはお一人様10,000ウォンの費用が追加されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の種類は何ですか？",
            "answer": "朝食は無料スナックバーでご利用でき、カップラーメン、トースト、シリアル、卵、カップ飯、即席ご飯、飲み物などが提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の利用可能時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食の利用可能時間は07:00から10:00までです。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "はい、歯ブラシと歯磨き粉も提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiの利用は無料ですか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiの利用は無料です。"
        },
        {
            "question": "ノートパソコンはどの客室に備えられていますか？",
            "answer": "すべての客室にノートパソコンが備えられています。"
        },
        {
            "question": "Design Hotelの客室テーマは写真と異なることがありますか？",
            "answer": "はい、Design Hotelは客室テーマが写真と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室に関する具体的な情報は提供されていますか？",
            "answer": "利用案内欄には入室に関する具体的な情報は提供されていません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 338,
        "QA": 534
    }
}